【奪權101】巴西黑幫：政府唔肯宵禁，我哋肯，今晚唔好畀我哋見到你出街。

巴西政府同好多人都唔肯積極面對武漢肺炎，所以巴西嘅黑幫就乘勢進攻，喺街道上不斷廣播：

//
“We’re imposing a curfew because nobody is taking this seriously,” the message said, according to Extra’s Tuesday story. “Whoever is in the street screwing around or going for a walk will receive a corrective and serve as an example. Better to stay home doing nothing. The message has been given.”

「因爲冇人認真抗疫，所以我哋而家實施宵禁。邊個仲喺條街到周圍貢嘅，你哋會『被更正』，而作示範。留喺屋企。完。」

“Attention all residents of Rio das Pedras, Muzema and Tijuquinha! Curfew from 8pm today. Whoever is seen on the street after this time will learn to respect the next one,” one threatening message reads.

「全部Rio das Pedras，Muzema，同Tijuquinha嘅居民同我聽住！今晚8點鐘開始宵禁。邊個8點後仲喺條街到嘅將會學識點樣尊重聽日嘅宵禁。」
//

霸氣

香港鄉黑： 唔撚戴口罩 打鳩黑衫/後生仔

論黑社會比政府更曉管人

上面吹奏黑社會？同721鄉黑唔俾人入元朗有咩分別？

鬼叫香港鄉黑甘心被收編做傳統政府嘅支隊
人哋南美嗰啲見你就算係咩政客都好，只要毒品交涉出錯就會劈斷你隻手

老老實實，黑警已經侮辱左個黑字

No
係巴西黑幫識得奪權
唔關管人事，佢哋只不過係想多啲人生存，咁先可以賣多啲毒品+賣多啲淫
你嘅生活質素點佢哋唔care

即係點？
一出街就畀人殺？

黑社會好波

打你一身

Cctai
不意外

大家都係黑 點解鄉黑搞到咁 學下人地啦

巴西黑社會咩原因唔俾人出街
721鄉黑咩原因唔俾人入元朗

打又唔殺，驚閪咩！

你同無腦有咩分別
反既唔係黑唔黑社會
反既係人性

佢地更董政治

男既雞姦

on9, 換做香港黑警：政府唔肯宵禁，我哋肯，今晚唔好畀我哋見到你

雖然香港黑警一直做緊

香港警察係做唔到呢讓嘢
因爲統一戰線嘅邏輯係唔容許任何支部做「獨立英雄」嘅嘢
（就算做show都唔得）

香港政府同好多人都唔肯積極面對武漢肺炎，所以香港嘅黑警就乘勢進攻，喺街道上不斷廣播：
「因爲冇人認真抗疫，所以我哋而家實施宵禁。邊個仲喺條街到周圍貢嘅，你哋會『被更正』，而作示範。留喺屋企。完。」
「全部香港嘅居民同我聽住！今晚8點鐘開始宵禁。邊個8點後仲喺條街到嘅將會學識點樣尊重聽日嘅宵禁。」

痴撚線, lihkg竟然有唔少user奶黑社會奶到咩咁

唔理黑貓定白貓
捉到老鼠就係好貓

反政府就係手足

啱
所有指揮權在中共

香港醫護都係自行呼籲其他人少出街。
都係一樣政府廢

少女接受「被更正」示意圖

黑警宵禁又係人性光輝呀？
你依家8點後出街係會預計自己俾鄉黑打嘅？

但係你個情景係冇可能發生，因爲香港警察同香港政府係同一舊嘢。
而中共嘅統一戰線戰略係唔會容許任何支部自己出嚟做同上級相反嘅嘢，就算做show都唔得，因爲層壓式管治係一定唔可以令到上級名譽受損。

人哋巴西嘅黑幫做得出咁嘅嘢係因爲佢哋真係會殺政府人員，佢哋唔係好似香港鄉黑或香港警察咁係已經被收編嘅維穩支部。

黑警咩原因宵禁
8 點後出街的確預計自己俾鄉黑打

因為香港嘅鄉黑係政府其中一個部門
人地嘅黑社會就真係黑社會

香港班黑社會食屎啦

邊個8點後仲喺條街到嘅將會學識點樣尊重聽日嘅宵禁

都好，仲有聽日，唔係下世

黑幫大台

巴西黑幫：搞到個個武肺，冇人叫雞吸毒我點搵錢？

點解人哋嘅黑社會咁撚正氣香港啲鄉黑屌你老味

打斷手腳你唔驚？

個個都病 仲邊有人叫雞吸毒 緊係保住班老闆們

無主之城

南美啲老黑正氣
感謝提供笑話一則

墨西哥毒梟：今晚8點後除咗買毒品嘅人之外 連警察都唔比出街

佢地因為疫情而宵禁真係無乜問題
老老實實香港黑社會好似6年前咁叫一隊車隊保護同路人我都會支持
依加係幫政府打壓市民 我緊係反對

政府唔肯宵禁 咁平民咪要返工之類 結果出去比黑社會打 你地仲話正
咁721都好合理

無錯
但係樓上有on99刷存在感

根本就係政府搵黑幫出手

日本都有黑社會啦 但係管理方向唔同
鄉黑真係真爛仔阿嘛

巴西黑社會咩原因唔俾人出街
721鄉黑咩原因唔俾人出街

黑幫有冇更正埋自己

香港嗰啲唔叫黑社會
黑社會出於咩動機都好都應該係反政府嘅

聽講係美國黑幫黎

巴西黑政府

真陀地. 市民病死晒就無陀地收. 好似澳門陀地向太咁, 今日香港人無命落bar, 多謝向太當日支持林奠喇.

右翼會睇rt 嘅咩

On9 佢有呢個權力 第日就會有第二個用途啦

No wonder 你係兒登仔

佢同政府互惠互利啫，有啲嘢交畀老黑做方便過警察做， 蛇鼠一窩， 老黑咪又係為咗自己嘅利益， 如果啲人唔聽話周圍走周圍去玩而瘋狂互相感染，情況越嚟越嚴重，咁佢哋嘅生意都會有好大影響。

打？deep web啲巴西黑幫成日當街斬人個頭落黎

你睇人地既行為黎判斷啦
如果當初香港鄉黑係幫香港人打班狗
香港人又點會好似依家咁睇佢地

正路黎講撈黑都係求財, 而政府1定係會做打撃個角色, 就算唔理都唔會咁明張目膽去支持

邊似香港, 警黑一家親

邊似共產黨, 本身自己就係黑底

或者搵藉口cap 多啲水，學支咁樣要比錢買證先可以出街

ON9仔 721夠話自己保護家園 巴西黑幫又係話保護家園?
黑社會你都信 一陣佢周街捉人又搶又姦邊個知 表面就話幫政府宵禁

巴西政府

唔奶極權既黑幫

721鄉黑係保衞邊個家園
巴西黑社會保衞邊個家園

肯定黑警識用腦諗野啦
我夠可以話如果黑警突然良心發現反中共反23條
即刻冇咩人屌黑警咁制
你依啲根本偽命題

人哋黑社會做出嚟嘅嘢就對社會有好處
香港黑社會有錢理得你點死

THIS IS BRAZIL!

我覺得權力係人民授予，冇人民支持，政府都唔應該有權。
有人民支持，就算唔係政府，唔係機械，唔係黑幫都有資格執行。
只係最好唔好咁樣恐嚇姐

分別在於出發點同做法

點解人地既黑幫會做正事 👍🏻

香港黑幫: 你做咩帶口罩 行返上行人路 唔係用AK 射你

香港啲黑社會根本垃撚圾

偽咩命題， 警犬都話721 白衫保家衛國啦
唔係因為佢講d咩用咩理由就分辨佢啱定錯， 而係睇佢做d咩？

我咪話如果警犬話要防疫而私自宵禁，咗你係咪真係信佢咁好心？

真
如果啲狗真係咁做
我真係會支持佢咁做

咩都要睇
敵人嘅文宣最要睇，因爲你要明白敵人嘅進攻方向

啱呀 係人民賦予呀

咁人民有無賦予黑幫權力咁做？

唔洗扯去政府到 同埋人地巴西係民選政府

中國都有民選政府
俄羅斯都有民選政府

明明自己俾地同財產都俾老共謀住 都咁仆心仆命 呢班真係垃圾又冇腦

香港係同一班 點計

你仲未答我 咁人民有無賦予黑幫權力咁做？

唔好回避問題先 又來選擇性失明

根據2019民主指數排名 美國25 台灣31 巴西52 克羅地亞59

你講嘅俄羅斯排134 中國153 北韓排最後167

巴西雖不及美國台灣 但你拎俄羅斯 中國來比 只顯得你無知

屌

唔好傻啦，宵禁完佢哋光明正大辨毒殺人都唔會有人知

根本同內戰冇分別

係我問你問題先
你都未答

果邊啲黑社會惡撚到

就快黑警都會係咁
話法律捉唔晒啲示威者
就等我哋實行
唔好再俾我係街見到你地

香港可以朝頭早着住制服收片,夜晚除衫之後收陀地
白粉當盬賣都唔犯法
巴西果啲黑社會係真係犯法,要靠實力同軍隊駁火點同

答咩？

我答你 唔係呀 無民主政府都代表唔到人民

但你舉啲例真係好7

仲講黑社會 黑社會咪反應到人民唔中意佢囉 先叫佢黑呀嘛 On9仔

你叫黑警係黑社會 係咪又代表好認同佢呀

我答左你啦

巴西係咪同中國俄羅斯一樣呀？

答啦 7頭叫我答 on9仔 我答左啦

你話中國俄羅斯嘅民主同巴西民主一樣呀嘛

答啦 拎啲證據來睇下？

如果呢個時候有個有代表性嘅人出黎可能會組到新政府
但諗深一層香港人唔會理呢啲 只想一成不變咁賺錢

有冇諗過連登點解要吹奏勇武凡事兩面睇

元朗個班根本就係僱傭兵 將來同黑警一樣要送上軍事法庭接受審判

黑警有冇用上述邏輯？

2件事可以做出黎一樣，但背後原因都係需要考慮嘅嘢。

工黨人支持保守黨議案，可以因為佢係叛徒，都可以因為而家係抗疫非常時期而跨黨派團結。同一件事，2個觀點。

你要睇賦予既定義。

如果要有哂官方入紙，法律地位果啲一定冇。當然我都唔清楚巴西既社會情況，但如果佢哋既黑幫係類近臨時市政府咁有民意認同，就可以市有賦予權力俾佢哋。如果相反，如果巴西有選舉自由，有普選，咁政府先有民意授權，而唔係黑幫

食住飯回你
你攞民主指數出黎做乜
民主一係有
一係無
我講緊兩者係咩原因唔俾人出街
你spin 去民主做乜鳩
你既民主邏輯
係咪今日黑警打鳩中共你都唔同意
因為香港政府至香港警隊都唔係民選

民主唔係非黑即白

你去睇下political science 啲文再講

如果用非黑即白 咁巴西都叫有民主

我講黑幫無權咁做 無論咩野原因都無權咁做

係呀 黑警要守法 亂打人 無論藍黃都唔得

因為今日打藍 聽日就會打黃

咁巴西有無民主
俄羅斯有無民主
係問緊你有定無
咁即是你都唔認為香港警察可以打鳩中共
咁無得討論落去

正氣

反觀香港…

先係721式打你，然後除曬你衫褲要你裸體遊街示眾拍埋片放上網，聽日你仲敢出街？

好撚型

黑社會係由對抗極權演化出黎既組織，佢地依附極權唔抵屌？

黑社會講乜權力
人地你有能力 唔洗任何人授權
如果政府唔取締就係政府無能/默認

其他國家既黑社會都係反政府，唯獨支那同香港係相反

你惡得過共產黨

小朋友就返屋企訓啦

真心 香港d黑社會係世界上最低賤

人地就反政府 香港就奶政府 差咁撚遠

連登仔都痴撚線，黑社會都好吹奏
平日佢地嫖賭飲吹，殺人放火個啲又點計
你又知佢地自行實施嘅「宵禁」冇其他個人利益考慮？

如果你係未清楚狀況下就下吹奏判斷
同樣外國人都可以吹奏元朗死鄉黑保家衛國架（當然事實唔係，但佢地唔清楚狀況嘛）

十二點後我話事
細龜你唔好諗住吹雞 你唔會夠我快

國定殺剝日

日撚日都係架啦

黑幫本來唔搞平民，係香港黑社會收錢打平民

推呢個

張超雄幾時叫佢班細既出黎做野

巴西黑社會同唔同香港黑社會？
我吹奏台灣政府等於我支持香港政府？
弱智讀多啲書上少啲連登啦

咩鳩post 嚟

吹奏黑社會？ Drug Cartel 咪又係唯利是圖，同中共管治方式有咩唔同。

雖然係 P 牌仔，都係忍唔住講一句：醒下啦連登仔。

鬼佬黑幫係型好多

歷史問題